梁美芬：家居檢疫影響中國學生應考 呼籲政府「彈性處理」

經民聯立法會議員梁美芬表示，收到約40個已報考應屆文憑試的內地學生求助，他們只獲14日本港簽證安排，但由於入境本港要接受家居檢疫14日，認為會影響到他們應考的情況，呼籲入境處、保安局及教育局在日內彈性處理他們的入境安排，延長他們的簽證。

梁美芬說，有考生今個月27日已經要應考，有人前日想從深圳灣入境被拒，部分人為免要留港家居隔離，更嘗試經東南亞國家入境本港。

她表示，內地學生報考文憑試已是一年前的決定，他們並無病徵，本港入境政策要情理兼備，當局只需要行使入境酌情權，就可以解決問題，容許他們有足夠逗留時間，留港考試。

彈鼠王芬老母臭閪就有

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

本港入境政策要情理兼備，當局只需要行使入境酌情權
特權

屌你老母人命緊要

特事特辦

彈性處理唔考咪撚考啦屌你老母

早14日黎隔離完先考咪得囉

鼠王你支那監考丫嘛

佢辦事處真係想俾班藍絲阿叔搞，引病毒入黎

用校內成績評分咪得囉，唔駛考都有5分，又慳返啲車馬食宿

考咩 你都係想直接取錄姐

考大陸高考入共青團咪得

本身只批佢哋嚟香港14日
早幾多個14日都一樣，之後就要走

一撚早入黎隔離咪得囉屌你老母

5太小啦
直接比5**讀醫啦

呢個閪女人真係好q煩

係呀彈性啲，終國學生唔洗考試，直接全部比5**啦
終國學生唔考都知一定好好成積㗎啦
唔比肯5**係咪歧視終國人

皇仁女拔嗰啲所謂名校係黃絲，一定唔可以比黃絲高分
要挫下黃絲銳氣，全部科都比 1

考評局唔配合政府政策即係唔中立，教育局有權對有關職員革職

只係批14日
所以隔離完就要番去 考唔到

另立山卡啦試場比佢地考囉